黎新城市留名畫隻龜先

不斷有街坊支持

721 全部人同我出去遊行

繼續G持樓主